遍地開花民間升旗禮

設備：流動旗桿，臨時香港旗(Agger唔到設計可以改用黑色光復香港旗）
進階設備：小型管絃樂團
演奏：願榮光歸香港

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

16' fiberglass telescoping flagpole 伸縮旗桿

25呎伸縮旗桿